如何制裁大交合？

大交合鳩咁出警告係人都知
但作為公民應該要盡返公民責任
大家可以討論下點樣制裁大交合

我已經打左去投訴 on柒尻

佢啲降雨探測器其實擺係邊

我send咗email去
有冇人join?

拆撚左個大交合佢啦
放哂工先黎紅雨
返工果時唔撚掛

有冇啲具體既方法去制裁佢地？

呢個要問返天文台先知
但氣象衛星同量雨係兩回事

大交合話冇經濟考慮真係搵鬼信
落撚左成個晏晝都唔掛 過左收工時間先黎掛
雖然紅雨係咪都冇得收工 但見佢亂尻咁出警告真係火都黎

夜晚D雨細到 都唔知點樣紅雨
下就就落到倒水咁

有咩方法制裁佢

邊條傻鳩一直負評又唔敢出聲